覺唔覺共產黨最怕就係示威者玩laser筆

所以咁多人死守玩laser

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

屋企要人